拆解警方暴力心理及行為

劉細良 有條片可直飛到17分先開始睇
仲有講兩個外藉指揮既背景 但晌17分前
有興趣聽聽 知己知彼

FF： 下次可以試下見到藍衫就大叫“叫晒啲白衫出嚟 藍衫讓路！”
估計好樂意推班指手劃腳既白衫出來比我地揼獲

片中43分亦有講到議員dq 既決策同來源

決策與 *起源

睇左就知點解香港變成咁